是靚午 冬蔭功秦國無激素雞扒意粉 配 香茅青檸梳打（俾錯餐）

有睇post都知前日食過呢個餐
其實今日本身係叫第個餐
一拎返黎發覺佢俾錯餐我
味道同前日一樣咁好食
香茅青檸梳打雖然有成條香茅係入面
但無乜香茅味
飲落唔甜幾清新

今日遲食師

觀塘

觀塘師

正

錯餐師

覆桌師

本身想食咩師

成業街

午餐師

本身叫咩？

硬食師
做咩唔換翻

俾錯師

畀錯餐個心有冇唔c伏

原本叫咩

秦國師

廢事行返過去

今日冇食評出係咪冇得收廣告費

陰功師

無睇post都知你前日食呢個餐

個樣好正

道道道？

今日食落唔c伏

食唔飽師

自費架屌你

原來係你攞錯我個餐

食左人地個餐

個雞好靚 但冬陰功不了

係佢俾錯

我個心好唔c伏

食住先師

想問樓主係咪次次都係去觀塘

印仔呀 定仔呢期會唔會唔開心 可摸耳幫我同佢講聲加油

你點知的

多謝你支持我老婆

一齊用餐吧

咁c唔c服

我返觀塘唔去觀塘唔通去運頭塘？

其實我日日12點f5等睇你出po

串咀師

健康

F5師

好正舊g

有屎痾師

印屎師

想open牙定個mouth

Where

攞錯餐師

我可以不o

米癲拉

報應！呢啲係報應！

PR師都俾錯野

是
很傷心

個味都正

又冇講下味道先又冇好c伏
你仲學咩人出post

有米青

因為同前日一樣
可以睇返前日

懶惰師

配意粉真係好難食

呢度47蚊

其實夠唔夠飽

呢間啲意粉好食
好食過bbq好多

很飽

重食師

Btw尋日食左好好食 我以為有門市去左罰企

返印度食咖哩啦

Bbq一定係食薯仔類

罰企師
Btw只推介好野

尊重拉

隻g 嫩過因航g

一定要食著仔沙律

俾錯餐 咁有冇俾多到錢

邊度C伏？

C眼？

好似前兩日個奶茶會好飲啲

無
我本身嗌個餐是平啲

是
呢個太淡

香茅要用刀背啄下先出味 就咁成條無味

素雞巴

佢應該無啄

食泰國野支持泰國

健康師

樓主請pm 地點交換

好人一生平安

係omb 對面間工業大廈

可摸以多啲hints

華富

好似好撚正